屌 一起身就無哂128嘅post

已獲不反對通知書

1/10

2/10

推

3/10

對唔住 昆左你入黎
公狗呀 學下法國人地點罷工啦
人地係第一批罷工架

全港公狗大罷工啦

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

128

👍👍👍🐕🐕